屌，支鏡改到咁

仲用唔用得呀

庵到丁都冇埋

睇到心痛

今次用左邊款膠水？

唔少心去左睇下
見倒佢改果堆合成獸就驚左